msgid "Another <a href=\"https://github.com/rodizio1/EZ-WifiBroadcast\">rodizio1/EZ-WifiBroadcast</a> Mod"
msgstr "另一个 <a href=\"https://github.com/rodizio1/EZ-WifiBroadcast\">rodizio1/EZ-WifiBroadcast</a> 的魔改版本"

msgid "Kusai Digital HD Video Transmission"
msgstr "恶臭的高清数字图传"

msgid "<a href=\"https://github.com/libc0607/YJSNPI-Broadcast\">Github Homepage</a>"
msgstr "<a href=\"https://github.com/libc0607/YJSNPI-Broadcast\">Github 项目主页</a>"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "YJSNPI-Broadcast Settings"
msgstr "YJSNPI-Broadcast 设置"

msgid "Enable YJSNPI-Broadcast"
msgstr "启用 YJSNPI-Broadcast"

msgid "Transfer Mode"
msgstr "传输模式"

msgid "Transceiver"
msgstr "发射"

msgid "Receiver"
msgstr "接收"

msgid "Wi-Fi Settings"
msgstr "Wi-Fi 设置"

msgid "Wireless Interface"
msgstr "无线接口"

msgid "Center Frequency"
msgstr "中心频率"

msgid "Channel Bandwidth"
msgstr "频宽"

msgid "Note: ath9k only"
msgstr "注：暂仅支持使用 ath9k 驱动的网卡"

msgid "Video Transfer Settings"
msgstr "视频传输设置"

msgid "Enable Video Transfer"
msgstr "启用视频传输"

msgid "Listen On Local Port"
msgstr "监听本地端口"

msgid "Send Video Stream to IP:Port"
msgstr "将视频流发送至 IP:Port"

msgid "Data packets in a block"
msgstr "每 Block 内数据包数"

msgid "FEC packets in a block"
msgstr "每 Block 内纠错包数"

msgid "Bytes per packet"
msgstr "包大小（字节）"

msgid "Port on Air"
msgstr "空中端口"

msgid "Wireless Frame Type"
msgstr "帧类型"

msgid "Bit Rate"
msgstr "比特率"

msgid "RX Buf Size"
msgstr "接收缓冲区大小"

msgid "RSSI Settings"
msgstr "RSSI 设置"

msgid "Enable RSSI"
msgstr "启用 RSSI"

msgid "Telemetry Settings"
msgstr "遥测设置"

msgid "Enable Telemetry"
msgstr "启用遥测"

msgid "Telemetry UART Interface"
msgstr "遥测使用的串口"

msgid "Telemetry UART Baud Rate"
msgstr "遥测串口波特率"

msgid "Telemetry Port on Air"
msgstr "遥测使用的空中端口"

msgid "Telemetry TX CTS Mode"
msgstr "遥测发射 CTS 模式"

msgid "CTS Protection Disabled"
msgstr "禁用 CTS 保护"

msgid "CTS Protection Enabled"
msgstr "启用 CTS 保护"

msgid "Telemetry TX Retransmission Count"
msgstr "遥测发射每帧重传次数"

msgid "Send each frame once"
msgstr "每帧发一次"

msgid "Twice"
msgstr "两次"

msgid "Three times"
msgstr "三次"

msgid "Telemetry Protocol"
msgstr "遥测协议"

msgid "Telemetry TX Bitrate"
msgstr "遥测发射使用的无线比特率"

msgid "Send Telemetry Data to IP:Port"
msgstr "将收到的遥测数据发送到 IP:Port"

msgid "Uplink Settings"
msgstr "上行设置"

msgid "Enable Uplink"
msgstr "启用上行传输"

msgid "Uplink Port on Air"
msgstr "上行传输使用的空中端口"

msgid "Uplink TX CTS Mode"
msgstr "上行发射时的 CTS 模式"

msgid "Uplink TX Retransmission Count"
msgstr "上行发射每帧重传次数"

msgid "Uplink TX Bitrate"
msgstr "上行发射使用的无线比特率"

msgid "Uplink UART Interface"
msgstr "上行串口"

msgid "Uplink UART Baud Rate"
msgstr "上行数据波特率"

msgid "Uplink Protocol"
msgstr "上行数据协议"

msgid "Video FPS"
msgstr "视频帧率"

msgid "Img Size (resolution)"
msgstr "图像尺寸（分辨率）"

msgid "Video Bitrate Mode"
msgstr "视频比特率模式"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Video Bitrate Percent"
msgstr "视频比特率占用可用带宽百分比"

msgid "Key Frame Rate"
msgstr "关键帧比率"

msgid "raspivid Extra Params"
msgstr "传给 raspivid 的额外参数（一般不用改）"

msgid "Video Bitrate Manual (kbit/s)"
msgstr "手动指定视频比特率（kbit/s）"

msgid "Save Raw Video To Path"
msgstr "保存原始视频流到文件夹"

msgid "Send RSSI Data to IP:Port"
msgstr "将 RSSI 数据发送至 IP:Port"

msgid "Save Telemetry Data To Path"
msgstr "保存遥测数据流到文件夹"

msgid "Log Settings"
msgstr "Log 设置"

msgid "Enable Log"
msgstr "启用 Log"

msgid "Log Save to Dir"
msgstr "保存 Log 到文件夹"

msgid "Encrypt Settings"
msgstr "加密设置"

msgid "Enable Encrypt"
msgstr "启用加密"

msgid "Encrypt Method"
msgstr "加密算法"

msgid "Mavlink"
msgstr "Mavlink 协议"

msgid "Generic"
msgstr "通用（其他）"

msgid "Make sure that both your screen and camera support that rate"
msgstr "注意确定你的屏幕和摄像头都支持这个速度"

msgid "Enable Telemetry Save"
msgstr "保存遥测数据"

msgid "Enable Video Save"
msgstr "保存视频"

msgid "Enable Video Encrypt"
msgstr "启用视频加密"

msgid "Attention: Higher CPU Cost and not finished"
msgstr "吃U注意 并且还没写完所以你选上也不能用233"

msgid "Need OpenSSL installed"
msgstr "需要安装 OpenSSL"

msgid "Uplink RX Protocol"
msgstr "上行接收输出协议"

msgid "Config file on HTTP"
msgstr "通过HTTP获取配置文件的路径"

msgid "ath9k_hw Module Parameters"
msgstr "ath9k_hw 内核模块参数"

msgid "Note: ath9k only; Reboot to apply"
msgstr "注：仅支持ath9k；重启生效"

msgid "Send Alive Msg to IP:Port"
msgstr "将存活心跳发送至 IP:Port"


